12-16/365@2011

12是处在兴奋与矛盾中吧，很不幸地那么不巧地竟然碰到他，可能会被很多人解读为缘分，可在我看来就是倒霉。。。也许我自己逛，会好很多。。。我安排好好地都被打乱了。愤！13我终于回家了，可是一整天都超级倒霉，先是学生证的事，我觉得这也可能是这两天心烦的导火索？坐车还晕车。14平淡，晚上竟然爆发，我艹，这可是回家的第一天啊。。。15,16持续脾气持续升温，我也不知道自己怎么了，可能疯了吧，最可能的原因是。。。工作。我一直知道。考研的都考完了吧。我这几天也不轻松啊，人都要炸了。杀了我吧。